蘋果會唔會諗住搵一版印美國國旗

到時個個都可以支持蘋果加做護旗手

人哋身處中華民國大陸淪陷重災區都走得咁前，叫班港豬情何以堪